想問如果中國比美國ko 對香港會有咩實際影響？

個人好想睇中國仆街 因為真係好憎依個仆街國家
但又擔心會對香港有大影響
不過會有啲咩實質影響？
有無人可以分析吓

香港人又多左次發大財嘅機會

人民幣會瘋狂注入香港
導致樓價更創新高